★話港人120歳，目的是否水人參加 政府年金計劃？

真係個個120歳，年金公司rip

我75歲夠了

年金要八十幾歲才平手

講得出果下先好笑

成個香港政府官員都奇奇怪怪

由最大果個已經有問題

真係上樑智障下樑腦殘

佢好似本身就當係Perpetual Annuity去計
冇得輸